終結的熾天使d劇情真心垃圾

永遠得一味：暴走→克服→變勁→暴走

說服敵人就日日用你相信我大法

勁...

伏筆又冇
睇到吸血鬼始祖係把鐮刀到就呆咗

個個奸角捉到主角個邊啲人第一件事唔係隊冧佢
而係鍊撚住佢條頸
鍊到咁上下一係有人救一係主角爆氣

不停用呢招真係好煩

仲睇呢本鳩野

唔睇邊有得笑

兩隻中boss無端端加入主角陣營睇到O左

我睇動畫我見紅蓮俾人鍊左好耐 好似鍊左成分令兩分鍾 但係唔鍊死佢 明明鍊多小小力就死

你睇落去就知紅蓮同2隻中boss吸血鬼都係戲帝

不過漫畫仲on9
主角暴走2次都係打自己友

成班吸血鬼都係基佬

見敵人靚仔就唔殺

呢套唔係賣HEHE咋咩

真，男既就畫到勁靚仔勁有個性

女既就hea畫

淨係記得女主角個性格好正

係咪就結局

家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴家人同伴

都出到兩季你吹啊